笑人DSE雞嘅AL 老鬼同廢中有咩分別

我以前點點點 依家啲後生真係唔捱得

以前我讀預科都未話辛苦

你班DSE仔輕鬆入大學竟然話跳樓

yes 父母嗰輩生活咁艱苦都捱過左 你班大學生話買唔到樓

d廢中真係

而家啲後生的確係不成大器

無錯

咁撚柒多享受都話因苦又盛 不知所謂

笑人個班我估部分會考都pass唔到

但al班友真係勁喎

如果淨係計入理科神科，DSE個制度難玩好多
普通人入三大就AL難啲

利申 AL老鬼

以前嗰輩真係捱得喎

agger

讀理科輕鬆入三大添

三大名氣

嶺大分數

我上世考科舉難過你地乜乜預科,AL,DSE多多聲

大中大工程幫到你

其實UST Science仲衰